點睇啲傻西當正香港爆緊瘟疫咁

出街帶撚晒豬咀
其實你地係咪on撚9?
香港根本冇爆過中國肺炎 黎黎去去都係外遊撚返黎驗到果批
你地係咪精神有問題?

膠都廢撚時比你理鳩得人姐

樓豬小心

無口罩拎豬嘴頂住當姐
Sorry lor你睇唔順眼

你就傻閪
宜家係講緊防疫啊

傻閪歸西啦！
你睇下西人你仲唔明白

on撚9精神有問題
根本成班都妄想症
咁驚咪撚出街啦屌

樓主用開屎片做口罩？

好事黎，唔需要批評，謹慎啲好啲

樓豬走先 呢到我頂

可以避免既野 做足d有咩問題

樓主講得無撚有錯
我完全唔帶口罩
根本無需要

我前兩日有兩聲咳
我咀都唔擋，係咁咳
我果區都未有人確診

人地戴乜關你撚事 你唔驚咪咪撚戴囉

連登仔！同我攻擊樓主！！

on9冇藥醫
成班港豬根本冇野搵野黎搞 屎忽痕

帶口罩洗唔洗你批準呀傻鳩

每個人對生命同健康都有唔同嘅睇法
你覺得唔需要咁你可以唔跟
又有咩需要喺呢度批判人哋嘅做法呢？
樓豬你根本就係因為自己唔想戴口罩唔想搞咁多麻煩野
但係又驚成條街嘅人全部戴晒口罩
如果你唔跟住做就會俾人用奇怪嘅眼光黎望
所以先咁燘

連登口罩大軍出動 樓主小心

起底
拉
完
樓豬引戰撚